telegram 4.0 出左

個 video message 真係好過癮
同女朋友玩一流